請大家唔好叫老野打疫苗了...真係唔好打克爾來福/復必泰/阿斯利康

前幾日經過社區疫苗接種中心，見到好多老野一個個咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

老野係有靈性，幫後生仔上車....請大家唔好叫佢地打疫苗! 我都已經開始戒...

澳門都有叫老野打疫苗

有，但死咗得100萬only

香港個d 話叫自己藍絲老豆老母打科興搏派彩

澳門死一隻有冇2.5m拎？

連豬都比人有自由

占奔都意識到咁樣係錯了